話女學生抵死嘅人﹐覺得衝燈係罪無可恕

毋須爭拗衝燈社會道德上有冇錯﹐因為一定有

問題只係呢個錯﹐大家認為要受幾大懲戒

學生妹死咗﹐本來已經係最大懲戒

亦遠超社會一貫接受嘅懲戒: 罰錢

因此對死者繼續口誅筆伐﹐代表部分連登仔覺得

死都唔夠懲治呢條仆街﹐起碼要搞埋佢屋企人﹐

先可以洩心頭之憤。

為配合連登仔嘅道德高地﹐建議以後亂過馬路判處即時槍斃﹐亂抛垃圾入獄十年。噉樣就可以息眾怒唔使嘈嘈閉。

喂，連登仔唔衝燈架

btw，連登變到咁撚低質，你話無支共搞事都無人信
不過總有班死蠢易受5毛影響，反stereotype，無眼睇

我沖燈比車車死未又係比高登仔開post笑

多魚

如果行人衝燈抵死
佢地好快冚家鏟

問題係影響到個司機要坐監

你唔俾車車死，本身都咁可笑啦

又屈人，幾時有話罪無可恕

同支那接軌

我有嗌佢屋企人上連登聽我地話佢個女抵死啊

而家個女學生搞到全城震怒

一次意外，足以致命

學車既時候都有學，過燈位要收慢

支那司機撞到亂到過馬路的人後會碌多二野。
某些同種連登仔是認同的。

樓主講到好岩
人都死左 仲有咩好講

大家一齊起佢全家底審

所以話香港人奴性真係好重，被車死都係應該既

歷代皇帝都死左啦 仲有咩好講
成個中史廢左佢啦

司機有冇罪係法庭判﹐如果搜證後證明佢冇做錯﹐
法庭自然會還佢清白。